小妹求下大家唔好再講五大訴求！

先講主旨，請大家聚焦爭取真普選，其他就容後追究！一定要追究！

原因有二。一，哩場係香港最後一戰，一定要去到盡。二，冇普選，其他訴求都不具有正當性。以下會詳述哩兩點，睇完再負評。

一，哩場係香港最後一戰，一定要去到盡

有冇諗過如果政府喺哩一刻講撤回會點？又或者回應其他訴求會點？用五個訴求聚人，每回應一個訴求，就有一批人會走，走完仲會講一人讓一步、見好就收。但如果今次聚嘅民意散咗，香港就再冇之後。

我哋依家係靠不斷嘅行動同極多人維持哩一場運動，人一少，我哋就輸，我哋絕對唔可以畀對家解散我哋。哩一場運動被解散，中共嘅統戰手段相信大家都清楚，HA事件、DQ事件、紅媒渲染、150換血、電燈柱、仲有數之不盡嘅事，香港就再冇翻身嘅機會。

光復香港，時代革命。唔係一句口號，係真真正正嘅寫照。我哋依家要做嘅，係要實實在在地推翻一個唔係建基於民主基礎、冇代表性嘅政權。由6.9開始，我哋已經見到香港政府已經被架空，完全冇話事權，只係中共棋子，從未回應過人民，就算講暫緩都只係回應緊Hong Kong Human Right and Democracy Act。請認清我哋嘅對手，一直係共產黨，而唔係傀儡政府。

我唔係講唔要其他訴求，我要嘅係建基於民選政府嘅清算。一個不能少，皇天擊殺都唔夠。哩一刻，我要贏到盡。

二，冇普選，其他訴求都不具有正當性。

撤底撤回條例，畀你撤到一次，佢總會有其他陰招撚尻你。香港政府點解會推哩啲咁嘅嘢係因為佢只係中共傀儡。你要佢認低威作政治表態係毫無意義，只要一日係港共政府，佢一日都會搞你。

收回暴動定義 同 撤銷所有指控。哩個垃圾政府一撚定唔會做，我哋亦唔應該畀哩兩點成為港共嘅談判籌碼。我明白你哋一定會屌尻我義士點算！但你諗下如果港共真係應承哩兩樣，一大班一收貨，就瓦解哩場運動，哩樣係咪義士、天琦、或者其他走得更前嘅人想要嘅，佢哋甘心咩。更重要嘅係，有民選政府，哩兩個訴求一定fulfil到，任何候選人必立此為政網。請大家忍一忍，一定係難受，但我哋真係唔輸得。

獨立調查員會，其他巴打一早分析過，鉛水單嘢去咗邊？哩個政府做嘅一切，我都信唔過，我信嘅只有民選政府。

如果現在妥協獨立調查員會，被清算的將會是我們每一個手足。- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/1384385

[center]獨立調查委員會真係work?- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/1383480[/center]

請大家向身邊人講真普選嘅重要性同逼切性。

我要大家聚焦一樣嘢，我要贏到盡，我要真普選。

推到有人入嚟，請幫推。

光復香港，時代革命。

我明真普選係最重要 但唔代表其餘四樣唔可以講

推，普選係最重要，但其他都要講

但會令民氣削弱，我哋遲下擊殺佢哋好冇？ 或者擺五大訴求入面嘅第一啊

多謝幫推

五大訴求未包普選囉
知自己要爭取D咩未?

推

無話唔可以講，但真普選行先！

救義士第一，唔可以當佢地condom

你覺得佢應承一樣訴求夠瓦解哩場運動未？一樣唔夠？兩樣呢？三樣呢？淨係唔做普選就會輸啊

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

我相信香港人好醒目
所以我地應該從根本解決問題=買裝比前線 買完直接擺底就得 咁先最最最快最有效
唔好中計
帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢比d不知名人士（三毛藍絲發國難財），仲要比警察有機會派人起我地既前線勇武義士底，全部都係鬼

#香港人要醒目

有普選一定救到啊 但喺現行政府我哋唔會救到

On9？我地應該要放真普選喺最前=/=其他訴求唔講
一打接實

唔講五大訴求既話就輸最多

你作為意志最堅定嘅一群，一定會企到最硬，但好大一群會話見好就收，太多訴求會失焦，就算應承都冇正當性，遲下再用其他藉口秋後算帳啊ching

完全同意，最怕閪婆落台同求其成立獨立調查萎員會搞散個運動。不過我覺得要講埋釋放所有義士，同雙普選同樣重要。

係啊 我係佢一撚定撤 搞散你班人 但你睇下我個正負評數

多謝你推 主旨係聚焦雙普選

完全正確，出面已經吹緊風成立獨立調查萎員會

成立咗 連義士都走唔甩啊

好多三毛嘛

睇上面留言 應該係真心

我都覺得雙普選最重要。但點解我覺得要同一時間提埋釋放義士，係因為就算有雙普選，而義士未釋放，就要再搞好多議程，變相義士要多坐冤獄。

無錯 無普選 一樣問題都唔會解決到

只要特首需要同市民負責

5大訴求都解決到

今舖一定要爭取到 香港普選 完全自治 先得。單單係釋放被捕義士都對唔住佢地既付出!

你有普選 就自然可以放到人

佢放左人 獨立調查先 大把人收貨

我明 但我出到去 冇人提過普選 好似覺得完全唔重要咁 仲有喺哩個政權下要釋放義士機會真係好微

如果可以，我希望提出能夠將至少一半黑警喺皇后像廣場凌遲處死。不過首要都係雙普選，釋放義士！

多謝你明白 請宣傳雙普嘅重要性

最後一擊 今次2020都無

香港完

香港普選 完全自治 最後一戰喇 醒下啦

Sorry, 唔係指留言嘅人

社會失格 成個社會排尻班垃圾就啱

出到去，好多人都係講獨立調查萎員會，同林鄭下台，好心寒

唔認同 首先真普選係五項訢求最難達成嘅一樣，要中央首肯先得,14年爭取過亦失敗咗

五樣一齊講同民氣削弱冇衝突，反而令民氣削弱嘅係無力感

再者，唔係所有人認同真普選係最重要

俾人拉嘅或者前線係覺得義士無罪最重要，睇得唔透嘅可能覺得下台或撤回最重要，只強調單一訴求先會造成你講嘅民氣散

我認為五大訴求同樣咁重要，雖然的確有主次之分，但缺一不可

我哩個post冇撚用㗎喇 你講出去啦

五大訴求可以同時執行根本冇衝突，完全可以不分先後

獨立調查萎員會，同林鄭下台

應該真係三毛

行先同只提真普選係兩回事

你係咪on9？
點解要自我痷割？
無五大訴求就唔撚洗旨意我地罷休
一定唔會袋住先
你都係收皮吧啦無人會聽你

樓主唔好灰機
宜家對呢個政府零信任 就算佢應承頭四個訴求 第日都可以反口 獨立調查委員會都唔方獨立得去邊

所以 我要真普選！！！

利申 見到義士真係好心痛...

咁希望手兄幫手推下真普選嘅重要性

大家加油啦，除咗推post, 真係要俾身邊嘅人知道雙普選個重要性

開過啦 啲人推埋啲垃圾po

雖說不分主次 但列出嚟嘅排序會潛意思影響對訴求嘅重要性 仲有長久戰真係唔易打

你以為 好多支持嘅淺藍中立甚至淺黃只係想件事快啲完全，矛盾同紛爭減少，616 二百萬遊行大部分人只係嗌撤回而非暫緩

clickbait咗 估唔到咁多負評

真係好講 身邊啲朋友都開始知道

仲有utube 有個叫 白兵

講今次民運好清楚 好易幫未咁了解既朋友

認識深啲

有雙普你怕其他訴求實行唔到？

我地一撚定唔會袋住先
但社會大部分主流 啲中間分子
一撚定會袋住先 一撚定會收貨
呢排我地好難捱 所以成日圍爐
好少跳出同溫層接收其他訊息
但其實你認真搵啲中間 溫和分子傾下
你就會發現個輿論開始想反彈
呢個時候滿足一兩個次要訴求
肯定會冇左一大半人

你明我講乜

我都係認為五大訴求缺一不可。但好現實，好多人認為政府宜家咁硬，一定唔會滿足曬你，到時再搵人帶風向，加語言偽術，成立萎員會，實有睇唔清嘅人收貨。所以一定要俾大家明白雙普選喺五大訴求之中嘅重要性。

我明雙普係可以解決所有問題，但依加唔係你想要就有，亦唔係放棄另外四樣就可以兌換到

中共寧願俾哂另外四樣都唔會比真普選你，更何況我地一個訴求都未達成，折衷一次就有第二次

你個名 你畀我個post死啦 畀人屌到化開喇

其實我都好擔心，今次冇雙普選，就冇下次，香港變成新疆，加社會信用制度。

是 師兄通透 點做文宣好 要潛而默化 好似我咁會畀人屌到仆街

開過個啦，用另一個方式講啦

我成日畀人話我唔識講嘢

唔係嘅，多謝你開post講。民主嘅本義其實係討論，表達意見再俾理由，可惜現實就變成淨係正負評。

推推推，真普選先可以真正解決問題，唔回應真普選，滿足任何訴求都不可收貨

點解呀，我覺得啱喎